324125
6690
Cảm nhận đầu tiên là cuốn sách được đóng gói bằng carton hộp carton mỏng rất đẹp và cẩn thận. còn về cuốn sách tôi có nhận xét sau:
- Hình thức:Cuốn sách dày nhưng chất lượng giấy thì mỏng, nhưng dai nên cũng không quá nặng.
- Nội dung sách: tôi thấy đây là cuốn sách hữu ích cho sinh viên mới ra trường, nó giúp cho tôi tiếp cận gần hơn với sổ sách kế toán. ngoài ra sách đã cập nhật Quyết định 15/2006/QĐ-BTC. Nhưng để có thể làm tốt công việc kế toán thì cần có nội dung hướng dẫn sâu hơn.
Nói chung là khá tốt. Cảm ơn Tiki
5
601594
2015-10-20 15:06:31
--------------------------
